騰訊(00700.HK)：總部新大樓起火無人員傷亡

騰訊()：總部新大樓起火無人員傷亡
2017/05/24 10:35
列印
關閉
文字大小 顯示: 股價升跌 沽空資料
今早有網民在微博發布騰訊() -2.800 (-1.017%) 沽空 $17.82億; 比率 18.411% 北京總部二期新大樓起火視頻。騰訊公關總監張軍在微博回應事件，稱北京辦公樓外北側的雨水收集池(位於建築物20米開外)起火，原因是工人操作不當、引燃了塑料材料。目前火已撲滅，現場無人員傷亡，感謝大家的關心。(ay/u)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2017-05-23 16:25。)

想緊貼本地及環球財經資訊，即Like AASTOCKS Facebook專頁:

阿思達克財經新聞
網址:

[url]
[/url]